
                      "Aunque es conmovedor ver a la banda reunida otra vez, los chistes son repetitivos y cansan a pesar del esfuerzo por construir una comedia decente y no solo un clásico generacional".
        
            